咪撚信死城！

十八區革命繼續呀屌你老母！

屌